Sesama kord.
Nr 61 Polele jänud.
Ette kutsutud (karjapois) Tõnnu Wahtrik ja ütles wälja tema on oma ja oma sauna karja üle luggenud ja on se kord kui se karri raiesmikkus olli 15 pead .. olnud üllepea.
Kohtu otsus.
Et wannutud mõitsawaht Josep Saealla tõest ütlep 17 ellajad raismikkus olnud siis moistab koggu konna kohhus et ellajatte omanik peab seaduse järgi § 1065 igga ellaja pealt 1 Rubl. pandi rahha maksma ja et kahju mitte näidatud ei olnud maksab igga ellaja pealt 25 Kop kahju tassu mist. kokku 21 Rbl. 25 kop. Kohtu otsus sai kohtu käiatelle § 772 ja 773 juhhatamise järgi ette loetud.
Pea Kohtumees Hans Perre XXX
Kohtumees Jürri Luhha XXX
to Karl Adolf XXX
Tõnnu Wahtrik maksis 10 Rubl sel 14 Märtsil 1875
